請問香港邊到有戲院可以睇舊戲？

想係戲院睇翻一d細個miss左既經典電影。

屋企

就快有香港電影節 有好多舊戲

電影中心，香港電影資料館定期會播舊片